北京緊急宣布停止舉辦各類體育賽事活動

北京肺炎

封閉式管理

中超想幾時開

明明中國新增個案低過歐洲咁多,而且歐洲都開始重啟返聯賽

北京滅城了
與所多瑪蛾摩拉
一樣皇天擊殺

北京加油

準備打仗？

一兩單就停哂，有無咁撚廢呀支那狗？
學下美帝百幾萬單都照開啦

中共班老嘢最驚死

I, I, I, was born in Beijing 不知命運是誰定 (Woo...)

皇天擊殺芝麻人

天滅支那賤畜

等睇再封城

2nd wave

抵死 爆撚柒鳩死你

北京開苞？
之前嗰鑊係咪唔中

唔係無人死咩

呢D真係叫恐懼L喇
美國日日加萬幾人都仲無罩上街示威

公布2單即係有2萬幾單

垃圾國家 執柒咗佢啦

又話零感染

天滅中共

我係中共，就打死都唔會封城，
哪怕9成人感染
根本未驚過

兩單就咁驚喇 我實信啦

爆

北京市體育競賽管理中心泄露國家機密

有中藥有乜好怕

無事

所以咪死咁多囉

事實上都唔知係第幾波

可防可控

班垃圾官幾時先至中武肺

垃撚圾

邊個做亞伯拉罕

真係乜尻都封

睇數據啦...根本隻病係得岩岩大規模集中一點爆先會咁高死亡率
當個個有防範意識又分散左有醫療資源去處理個死亡率就好低

北京612 病死人

天

食下肺炎一號方咪得，有政府唔驚！

死咁多人都仲有幾十億怕咩

贏國疫情資訊
我只信金正恩將軍

做左咁多仆街野 又蝗 又水災 又瘟疫
真係要受番 仲有冇野陸續有嚟

中共用單呢做計算既量化起點係用百萬計

2單=2000000

厲害了

去吧

美帝死亡率維持5-6%仲唔高
有啲州仲~10%
咪就係美國佬防疫意識垃圾先搞先咁囉
歐洲佬都係肯戴罩得你美國佬唔肯
前日有新聞有班柒頭告政府規定出街要戴罩
冇野ge 人地要死邊個阻到
咪撚搞到最後全球統一封你關就最好啦

唔係零感染咩

又停

又爆

病毒大爆發

天滅中共

[暴大校友要人] 登記出席投票

咁多示威
好玩完成群體免疫

北京官方感染數字都唔過千
真係咁少人再爆驚閪咩
個數究竟作到幾細

超英趕美

2 wave ! 天滅共匪

林書豪隊波好似係北京

擺明仲爆到七彩

乜唔係可防可控咩？

個數得支那狗同廢老先會信架姐

每日得幾個人感染 做咩咁驚呀

Beijing Locust Massacre

咁好明顯唔只一兩單

唔係羅得咩

燒埋上雜種到

順便取消埋22年冬運

跨境蝗蟲星期一就出發

二次爆發了

係第二波定兵災

班老野咁長命都係靠定期身體檢查, 一check到有事就換器官
但武漢肺炎呢D急病, 中左真係神仙難救

無事嘅

屌之前又話再無人感染既

咪係囉，仲要新增的都係輸入個案。課都復埋。

看來當地疫情嚴峻

武肺ho ball

北京歡迎你
新冠會傳染你

幾時到冬天

天譴

人大常委會下次開會之日
就是病毒手足做嘢之時

2020 北京成功舉辦廢炎活動

北京國安 法暫停

武肺加油

體！育！賽！事！停止！
北京緊急宣布！

唔係可防可控咩？

港股呀

海鮮市場

支那肺炎

沒事兒

CCTVB中國武肺死左4萬人到

Paul街了 （北京腔）

我玩無人機飛完過2日落雨全部人狂咳啦
第2波又黎

唔係話三文魚唔食日本人咩

半年前加兩個零 宜家睇黎要加四個零

細野唔會講你知
大野講你知就自己睇路
相信政府就係咁先

終於殺到權力核心

中國瓦解

同香港接軌
冇波踢

你攞OVERALL黎計梗係啦
最高上過7-8成致命率添
但計近排單日得2-4% 死亡/新增

可控, 好似港共咁每7/14日就推D新增個案出黎

林書豪又冇得打CBA la

北肺 天滅中共

屎煎片：

God damn Beijing

有冇人睇得透?
中共政權真係好撚難估, 識D大陸同事同大陸人而家生活好似以前咁(大部分係廣東省), 個個吃喝玩樂

但係中共明明咁撚草菅人命, 冇乜可能一單兩單就停曬D野

哎喲 又話無事既

我估習近平都唔知答案，佢可能真係以為零確診

屌你有聲

不要干預支國內政
支共吊唔到幾耐命

少一百倍，可能一千倍

牆國疫情肯定做假數

有中醫就得啦
洗撚食藥

北京肺炎gogogo

防止 郝海東2.0?

檯面就一兩單, 實際上就...

美國好似又多咗cases

Weibo停熱搜原本

去到咁高係因為初頭淨係測重症
有咗普篩就唔係果回事

再爆多次

封城了

芝麻人鍾南山一開波個陣夠話人傳人機會好微，而家呢？

沒事兒
可防可控

6億賤民死哂 全面小康達成

支持北京獨立建国

爆第二波冚得仲密，死硬啦，仲掛住笑美國，內憂外患

亞伯拉罕向YHVH求情
但邊個有資格求情

北京根本爆到仆街又唔公開條數早幾日who都吊中國唔比世衛調查

信個黨員，同信隻狗冇分別！

呢幾個月放到全世界火頭，屈完美國傳出黎再屈意大利，之後連非洲兄弟都屈埋！就算真係爆，都唔死撐唔得！支那狗睇面子大過天！

上網搵下學校都封

好撚明顯仲係爆到七彩

有兩單就驚到瀨屎咁

中共肺炎~國民漸已死~

日日零確診
啲菌邊度嚟

善用連燈力量

無錢無觀眾

中國肺炎真係好鬼馬

繼續爆武漢肺炎

二次爆發
615香港開關

求情都唔會搵到十個義人

Sir, this way !

驚閪咩

肥媽幾時介紹吓

假如你份工涉及任何文職，歡迎加入白領工會

0確診又唔俾人去北京，仲要防?

CHINA !

又話抗疫成功

你覺得佢地仲係北京

正
爆佢老母臭化閪
班閪狗中撚晒

要搬城嗎

咁咪食中国人

第二波

東北爆發，傳去北京無難度

又黎.....

呢兩個月都好靜
入面啲人死晒未

更加證明係made in 支那 人

第二波嘅風向係外地傳入，屌根本自己就係發源地